連登聖誕版Emoji有冇TG Sticker？

有冇人覺得聖誕版Emoji好可愛好搞笑

不過每年剩係得聖誕呢段時間有得用，如果有埋Sticker可以間唔中拎出嚟睇下就好

諗諗下其實其他連登公仔嘅節日版Sticker都好值得收藏，綠帽連豬教友連鼠都好正，有冇巴絲打知道邊到有得開心Share

有，不過唔俾你

自私Send

想推一推

連狗

連豬

連貓

連貓連鼠

多謝巴打好好人好有心

新年快樂2021快樂呀